{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000073",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/MARFA-STANCE/GM0023083152810/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Parachute Bomber With Quilted Collar - Wine"
    },
    "text": "- ブランド : MARFA STANCE - メーカー : MARFA STANCE - 商品番号 : FW23 / QW3939MF2Z ベストセラーのParachute Parkaのクロップバージョンです。 パラシュートの形からインスピレーションを得てネックラインと袖、腰の部分にドローストリングを加え、ストリングを調節してボリューム感のあるシルエットを完成させることができます。 キルティングディテールを加えたカーキカラー側の面と反対側のクリームカラー側の面をリバーシブルで着用でき、カラーは取り外し可能です。 素材は表地:ナイロン100% 配色:ポリエステル100%です。 洗濯方法 : この製品(上下衣)は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 淡い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布をかぶせてアイロンをかけてください。 摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "MARFA STANCEです。"
        },
        {
            "question": "この商品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "MARFA STANCEです。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QW3939MF2Zです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどんなデザインですか？",
            "answer": "パラシュートパーカーのクロップバージョンです。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴がありますか？",
            "answer": "ネックラインと袖、腰の部分にドローストリングを加え、ボリューム感のあるシルエットを作ることができます。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように着用できますか？",
            "answer": "リバーシブルで着用でき、カラーは取り外し可能です。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地はナイロン100%、配色はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "この製品は洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品のアイロンの仕方はどうなっていますか？",
            "answer": "裏地に布をかぶせて低温でアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "この商品の注意点はありますか？",
            "answer": "水や汗に濡れると色移りや変色、脱色する可能性があるため、早めに洗濯してください。また、摩擦によりほつれや毛玉が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 337
    }
}